聽日想參觀下東區裁判法院

想去旁聽 感受下香港警察幾有辦事效率

推

警察辦事效率
元朗嗰班拉完即放
無計啦 佢地朋友黎咖嘛
對朋友好啲應該嘅

死黑警 你老母比狗屌